依加每次上連登心情都好沉重

每次一打開連登

佈滿成版嘅新聞

我發現自己真係有啲頂唔順

成日情緒都好崩緊

好驚有手足俾狗拉 俾狗打 俾黑社會斬

近呢幾個月做咩都冇心情

再咁落去我驚會有抑鬱

純發洩 請用不推文回覆

Metoo

Me three

我見住d 令人sad既post之餘
望到n個熱門post 都係講跳閘

真係sad到灰

比狗打 比狗虐待 黨鐵pk?
我地玩跳閘報復先 yeah

係真
以前都覺得好沉重
個個啲負能量都勁強

我都係
有時唔敢㩒入嚟

以前都叫有啲膠po可以笑下

而家已經冇呢個心情